龍緯汶涉狎女童案 警再揭涉第4名女童

號稱民主派人士、爭取少數族裔權益見稱的南方民主同盟主席龍緯汶涉狎女童案，他被控非禮、向16歲以下兒童作猥褻行為和管有兒童色情物品共五罪，今(24日)於九龍城法院再訊，暫毋須答辯。現時控罪中牽涉兩名涉事受害女童，早前控方指或涉第3名6歲女童，控方今早指該女童接受錄影會面時講不出「實質情況」，不過警方調查期間再發現另一名懷疑受害的6歲非華裔女童。裁判官現將案押後至6月26日再訊，以待進一步調查，龍緯汶繼續還押。

被告龍緯汶今應訊期間一直「頭耷耷」。控方今向裁判官交代本案調查進展時表示，在上次押後期間，警方安排了認人手續，當中第二名證人即女童Y認不出被告，Y的母親則認出被告。至於上次聆訊提及的第3名6歲女童，警方已為她安排錄影會面，她說不出實質情況。

不過控方續指，警方再發現另一位懷疑受害人，是一位6歲非華裔女童，但因她的父母不在港，可能下星期才可返港，故控方要求再押後，以待警方約見該名新的懷疑受害人及其父母，警方另會調查會否尚有其他受害人。

四個
雖然唔鍾意蝻
但搞細路
呢條友同蝻亞之父有冇關係？佢有冇咩回應

咁樣對啲小朋友真係痴撚線，好在佢擺啲相上網自爆，唔係更多小朋友受害。

Xyz 都唔夠用

監倉啲犯會唔會抱起龍煒汶黎屌

蝻亞鬼父+不老症

真係好彩佢瘋狂自爆
佢身邊啲人覺得冇問題呢下真係

呢條友同招顯聰同獨派有冇關係？佢地有冇咩回應

而家炒哂車啦

人無恥則無敵

問題係佢地唔覺得自己炒車

吳蕙芳主任裁判官

哇，點抱啊
佢點睇都二百幾磅

正
死梗

想入去睇

又有金句

唔熟法律程序，佢依家係提堂，應該即係未審？之後係咪都係佢審

遲啲應該會上區域法院或高等法院。

+1

幾時可以睇

幾時審呀 唔知入唔入罪

呢單嘢係身邊啲人造鳩佢
一早已經dl哂啲相
再放上連登發酵
到佢set private之後再續批散出嚟

顯示佢fb ig入面啲人只有少數人有良知
咁多年來大部份人都視而不見由得佢